求micro computer 推薦, raspberry pi 3, tinker board, arduino

raspberry pi 3
tinker board
arduino

呢3個邊個好玩d
初學者想玩吓

push

玩咩先

如果係mini project同programming呢

你知唔知Arduino同Raspberry Pi分別係咩
極簡略咁講，前者係少處理，比較hardware layer啲，後者係computational intensive，比較software啲
咁你通常搞開咩project?

pi3 啦，夠成熟，又可以用到arduino

用 pi3 寫 bare metal firmware

ardiuno係唔係難用D？